大家仲記唔記得612嘅連登？

根本連登冇需要過界 做文宣就文宣 唔好去過分分析嘢 連登係一個召集人嘅app 其他嘢由其他人做 612前夕 每一個post都係狂叫人出 唔會過分嘅分析 一心只係阻止二讀
可能又一開口又鬧我分化狗 但你哋有冇諗過你哋真係有做錯 要改？
我岩岩有出 仲有文具 走咗幾條街 換咗街坊look 上咗巴士先打 我係有出席 同不嬲都係發夢做魔法師 我每次都冒生命危險出嚟 但真係連登失曬焦 唔好話連登好多人帶風向 唔好理咩風向 只係keep住出行動post 只係出行動post 其實7 8成號召力係係連登
我求下你哋變返610 611期間嘅連登
小弟好攰 真係再傾埋啲無聊嘢 分析埋啲無關痛癢嘅tam jai 海洋公園 之後又到要去集會之前先叫人出 點會多人

Tui

推唔郁 但我想救返連登 我想大家知自己崗位

其實大家當連登只係一個文宣嘅平台，個心態就舒服好多

行動為先

推唔郁都要推 唔想俾病毒蔓延落去

推

Push

推唔郁 但我想見返612號召力嘅連登仔女 巴打絲打 大家一心只係為咗阻止二讀 手上咩都冇 但都肯出 用空白嘅手 行出嚟阻止二讀

係太多5毛
不過盡力幫手

up

辛苦手足
推

推呀， 推有意義既post

push

推唔郁 我知依家連登好多藍絲 5毛好多好多角色入侵 但我哋要諗辦法去解決 再係咁號召力永遠都只係得十幾萬人出甚至係得幾千人出 但每次就捉6 7位手足入臭格 諗起佢哋俾狗咬入狗屋 真係想像唔到有幾絕望 幾驚

唔好發開口夢

而加見到部分人 由以前好積極
變到而加成日話好心淡 甚至唔出 好心痛
希望大家可以變反以前
我地點對得住死咗既咁多位義士？

而加見前線勇武都比以前少
真心 大家唔可以習慣

推有用post

推唔郁 過份嘅分析 例如tam jai係咪真係要裝修
令到今日少咗手足出 一定有人話今日都多人 但一定可以更多 如果琴日一人少一句關於tam jai 而一人多一句係關於今日集會一定更好

pish

大家習慣咗 但根本唔可以習慣 好憎香港人嘅適應能力咁高 大家一習慣 一淡 講出嚟會話我又係散播失敗主義 但我依家身處係強權嘅香港 我點可以唔負面 我都盡量努力去救呢個香港

只係好驚會俾人話我係冷氣軍師 所以講明先

但香港人太容易俾人動搖 唔夠堅定 但都要對香港人有希望 希望大家連登仔女真係做返文宣崗位

推唔郁 但都要繼續推 唔係有希望先堅持 係堅持先有希望

要繼續推上去

你做過啲咩其實唔使話俾人知

岩

你啱 其實捉風向撚永遠都捉唔曬
就好似有人捉前線鬼咁樣 與其浪費自己時間 不如做啲實際行動
幫你推

我push

Sor 我知唔應該講 但我唔想focus錯落我係咪冷氣軍師 今日有冇出 反而係希望大家知自己不斷跌緊落谷低 好多風向 唔同意見 但最最最要做嘅首要條件係出行動post 出曬嚟 連登嘅號召力叫曬人出嚟 好似612咁 之後想點就現場決定

推唔郁都要繼續推 雖然好似同空氣講嘢 但都要繼續堅持落去

推到佢郁上去

唔使SOR 我只係希望手足可以保護好自己先
所以我用不推文回覆 安全起見我建議搵連仔DEL左POST再開啦

連登我個人覺得唔好睇得太重
一黎成個版面好冇效率
個POST要多人睇就要鬥推
係三毛盛行下一定有好多熱門POST都係廢話

二黎我認為應主力做多啲實事
比如落街痴文宣
出席活動
教化身邊人
TWITTER，TVB戰線

有時間先再上連登睇下有咩有用POST幫手推下

11.2同11.3係重大日子

強推

行動post

係囉我都唔明譚仔有咩好傾洗左成幾日板

好掛住成版都問邊到買裝既連登

出黎啦

幫樓主推

推
只睇行動 post

PUSH

真心要冷處理唔冷處理 tam jai根本冇嘢好傾 反而加泰集會有傳媒話我哋係個人利益而迫人唔出 咁真係我哋做錯 應該去跟進去道歉又唔做 不過算都過咗去 只係想大家變返文宣嘅連登

盡力推

重返612 因為大家無左果日經過69 610 611 果份嬲

變返612連登

其實有冇諗過而家落得場既都少睇連登